{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569444?place[place_type]=GID&place[gid]=2569444&place[latitude]=38.2772739568&place[longitude]=128.5527757904&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아야진스테이펜션"
    },
    "text": "アヤジン海水浴場に位置するペンションはオーシャンビューを備えた客室を提供します。 全ての客室にはスパがあり、禁煙です。 23時以降はスパをご利用いただけません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:30です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭やグリルはご利用いただけません。 ただし、アイルランドの食卓の上のザイグルは利用できます。 幼児は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 また、無料Wi-Fiやペットは入室できません。 駐車場とエレベーターが備えられており、2階にはカフェが運営されています。 コンビニは1階でご利用いただけます。 追加人数はペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、宿泊しなくても追加人数料金が発生する場合があります。 予約の重複が発生する場合があり、入室拒否による払い戻しはできません。 利用施設は現地の状況によって変動する場合があり、近くにはファミリー海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室にはスパがあり、オーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "スパは23時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー炭やグリルはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はどうなりますか？",
            "answer": "幼児は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、駐車場とエレベーターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、無料Wi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 319
    }
}